救命！技術問題

我自己同拍檔開左間有限公司！ 年幾前租左個鋪簽咗約仲有年幾租約但做唔住要汁噤我想問我未完約清左盤噤會唔會影響我既個人
信貸評分？